每次飲醉酒都會亂諗野

早知唔飲咁多

戒酒啦師傅

又飲？好傷身…

走呀

唔好啊

唔會戒

本來無一物，何處惹塵埃

係佛偈wo

光復香港 時代革命

忍酒不如出黎

今日去罷工集會

將眼淚抹乾 發覺這杯清水更耐看

每次亂諗嘢都會飲醉酒